\noindent
\textbf{/program} - priečinok obsahujúci program (naklonované z repozitára \url{https://gitlab.com/quasig/quasigsage.git})
	\begin{itemize}
		\item \textbf{/quasigsage} - priečinok so zdrojovými kódmi
		\item \textbf{/tests} - testy
		\item \textit{README.md} - základny popis so závislosťami a programu
	\end{itemize}
	
\noindent
\textbf{/Diplomova práca} - priečinok obsahujúci elektronickú formu práce
	\begin{itemize}
	\item \textbf{/tex} - priečinok s TEX zdrojom práce
	\item \textit{diplomova-praca.pdf} - pdf verzia práce
	\end{itemize}	